六月End Game終極一戰，希望各位波台手足唔好再玩膠了，一齊走出網絡，現身支持！！！

歐聯決賽
1/6(六) 深夜2:55(3:00開波)
熱刺 對 利物浦 643台直播

一條心，撐利記！！！

仲以為你講6月9

點現身呀？

出街睇

咁熱又落雨 不了

歐聯決賽點會6月9先踢

難得第二日唔使返工！！！

利記咁多次決賽，最有機會係呢次喇，
對手只不過係今季俾利記雙殺既R聯初哥熱刺，勝算機會最大係呢次喇

如果咁都拎唔到我驚班利狗會發癲

我地利記已經拎過5次 咩叫最有機會係呢次

好！！！

我指高普教踢咁多次既決賽牙

咪玩啦 我地聯賽拋離熱刺差唔多30分 佢地點踢

最緊要唔好破處
英超又好
歐聯又好
破左處同冇破係差好遠

Book巴士

利物浦=香港人
熱刺=共產黨

心水清

約左人做運動打籃球，不了

玩具撚就收皮啦